全部女仔唔該盡量盡量少外出 要出一定要有兩個男性朋我陪住

全部女仔唔該盡量盡量少外出
要出一定要有兩個男性朋我陪住

得啦知你大隻啦死狗公

出發點好 但真係要搵個自己信任

朋我